梁君彥不返立會去馬會

立法會主席梁君彥昨日再宣佈立會今日不開會，雖然立法會大樓已經佈滿大批警察，建制派也如常返回立法會大樓內等待開會，但是梁君彥昨日離開住所後，卻未有前往立法會，而是去了港島區的馬會會所，其間對有關送中惡法提問也三緘其口。

梁君彥位於九龍塘喇沙利道的獨立屋住所早已有兩名便衣警員在大宅外看守，似乎是擔心有人到來找麻煩。他們見到記者即趨前查問，其後再有多三名便衣警員出現。

梁君彥於早上8時40分離開大宅上車，其間記者問他對眾多示威者的看法，他沒有回應，逕自登上立會主席座駕「LC1」，由警方兩部電單車開路離開。不過，由於塞車及行錯路，至9時40分才到達跑馬地山光道的馬會會所。

到埗後記者再追問梁君彥，是否反對送中條例、會否延遲或取消修例、繼續開會或是暫停會議、會否與商界商量、會否探望傷者等一連串的問題，但梁君彥只回答了一句：「我都冇票投。」然後一支箭進入會所，到下午3時梁座駕離開會所，梁不在車內，未知他是否由其他出口離開會所。

快啲同林奠自殺